拜登卸任後將會擔任全國政協

副主席*

又有細路女屌

fc ？

高汁

國家副主席，或者直接加入中共做中央委員會副主席，中國大把幻幻

被追封

中共座上客

老董認同
一齊做同事

拜登真爽

Disinformation

日日都唔同細路女玩
幾時玩到入埋產房, 一生出嚟即玩?